自從睇過呢張圖之後

就覺得自己成日望住部iPhone X好gay

一超轉會做9 apple 吧